發覺黑警仲係蒙在鼓裡

而家香港警隊個朵都臭晒、黑警以為公安黎香港幫拖係減輕佢地工作量，實情係中共準備定公安接手警隊，無論今鋪中共贏輸都好，黑警始終都要清算，最後林鄭就話自己幾咁公平公正

蠢人就係注定俾人當condom

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

毅進graduate你期望佢地會理解到d咩？

唔好意思阻一阻你

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

反攻 n we connect?

6月提到而家仲未醒覺
而家對我地手足黎講黑警已成CONDOM
反正一定會俾公安取代
而家係要瞄準政權同支那狗

另外中共咁需要錢，計計下，3萬警察政府每月最少支出10億，1年最少120億，轉晒公安起碼平5份1，中共每年係香港拎多100億

清算完仲慳埋d乜鳩退休金，長糧，食埋警隊現有d唔知乜基金，痴線條數大撚到都唔知點計清算黑警先係大水喉

popo回頭是岸把啦